有冇巴打知依隻係乜野蟲

成個廚房都係 依家慢慢成間屋都係 我間房都開始有 點算?
勁細隻又難睇到 仲要浸水都唔死
殺蟲水又唔太殺到 要噴勁多下先
禁死佢要勁大力同勁多下 好多時分屍先死
究竟係乜野嚟 求解答 好困擾

推

JJ蟲

穀牛？

穀牛唔係有隻角咩 我都唔清楚係咪穀牛

廚房可以話隨手就一隻

應該都係殼牛黎，你搵下廚房邊度有野食腐壞咗啦，一定有個地方特別多

我媽話成個米缸都係依啲 仲要新買嘅米都係
之後已經掉哂 點知成個廚房都仲係好多 成間屋都係 屌啲死穀牛

成屋都係見一隻殺一隻都仲係好多

曱甴藥有用

一陣即買 唔該

如何清滅穀牛

米缸有無消毒
有無買豆類放左喺到，熱得制都會生

冇消毒 屋企啲米已經成包掉哂 只不過佢去埋其他啲乾糧到 麵啊 好似依家係一包包既野都比佢地入侵 最恐怖就係成地都周圍有 廚房位本身熱 多雜物 跟本清唔哂 依家都唔知點搞

連碌假鳩都影埋

真野黎

你唔講我都唔覺

好gay啊巴打 我媽咪隻手指你都岩